[輸到傻左] 國民黨洪秀柱：年輕人未來自行負責

嗰隻龍蝦？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

如果俾韓國魚贏, 年輕人未來由賣共國民黨負責
到時仲衰

咁梗係自行負責，唔通共產黨負責？

痴撚線依家人地就係負責先唔揀你

柱姐輸壞腦

11月區議會獻世派大輸我家兩廢老都講類似說話

輸到未開曬已經屌票

國民黨已經放棄年輕人？

國民黨對共產黨負責

佢地邊怕屌票 宜家仲會投国民黨嘅都已經冇乜理智啦

同伍淑清思路一樣

死傻閪

美心太子女

又嚟後果自負？
改名叫共產黨啦

窮咪返耕田做民宿,唔會苦過文革個期

輸撚左

支那種有個通病，年輕就是罪

全部親中既口吻都係一撚樣
民鍵聯
國民黨
真係有樣睇

被KMD放棄的第一天，身心愉快

D口吻同大陸網軍一9樣

有事既長者一齊攬炒怕甚麼

傻鳩

正正係因為年輕人要負責,所以KMT先要輸

笑死 唔選你就為未來負責

柯文哲第三黨攪快啲，
有生之年應該見到國民黨亡黨

柯文哲同韓國瑜一撚樣 都係共諜 要清算埋佢

屌你老母輸唔起，正一垃圾

你班死老野都就死啦，唔通你地會負責？
死廢老為自己過去負責啦

個個人未來都係自己負責架啦

永遠都係靠嚇口吻
都係廢老 不用分得那麼細

無問題，廢老立即死。

出兵啦，好撚閪驚啊！

柱柱姐票都未點完就逼宮白賊義

食子文化 幾千年中華文化毫無改善

屌票

聽日集會變祝賀小英當選集會

唔好忽略自己屋企發生既事
國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

未來不嬲都係由新一代嘅年青人負責

國民黨洪秀柱：「年輕人未來自行負責！」
香港政府：「青年人乜前途都冇！」

後果自負？

解散嗰黨啦咁你地
發乜撚野晦氣
唔撚投你地咪唔撚投你地

唔通靠你班過氣賤種咩

屌票了…

其實柯文哲係終極理性冷血，
佢觀點係對大陸，為咀炮而咀對大局冇幫助，
但佢內政點都做得唔差，
一定好過國民黨

無端端走去台南選

搵龍介仙好過啦，重有機會

又放棄一代人

決定放棄呢一代年青人一樣

香港班藍營好撐佢

香港人retweet 🙏🏻

洪秀柱熱狗

即係強國口交部果句後果自負

你老尾 中腳 唔打壓台灣 就有發展啦

我而家就係唔想你負責

實關年青人事？

自行負責
冇問題
因為一定好好

洪:我放棄依代年輕人

係呀
放心 台灣會過得好好
唔洗你班廢老擔心啦

廢老死開啦

嗰啲下次都唔知有無得投啦

班奶共狗個個口吻一鳩樣
佢哋係咪滲透班d同學嚟㗎?

唔係年輕人負責邊個負責?旨意你咩?秀姐你都嗰頭近啦

放棄年輕人=放棄自己
你唔係諗住靠班老野死忠仲幫到你地打天下 下話

未來緊係自己負責
做咩要比你d死老野操控自己未來

洪秀柱質疑，「什麼叫境外勢力？就講清楚是仇中、抗中，直接講白嘛！」她反問現場的民眾，「美國有沒有干預選舉？有沒有滲透？香港那些亂七八糟的鬼小孩有沒有來？你說這不叫境外勢力？怎麼不去抓。」

又自己會「放棄」這些年輕人
美心2.0

負責任既政府
係應該對公民負責

使唔使放棄台灣兩代人？

放棄年輕人啲frd

笑左

投票就係自己負責
唔係投黎把撚

又黎
第時唔好拎家用啊

真

藍絲腦殘真係一鳩樣

笑L4

輸撚埋喇

原來佢仲生勾勾

又黎放棄一代年青人
你地班老而不死晒地球咪又係照轉

🙏🏻香港人retweet

唔通投韓國魚比中共負責？

我會放棄年青人

唔通個末來係你班廢老咩

傳統廢老，輸選舉，再輸風度

咁仲咩要辭職阿

唔通好似黑警咁，做完犯法野又唔認咩？
年輕人未來由自己決定，關你撚事？

一早變咗GMD啦佢地

支那豬

國難中醫失蹤 粉嶺開槍殺手足 防暴進入英領土執法

係咪已經麻木哂, 習慣哂
可以唔洗理?

同話放棄年輕人條傻閪異曲同工

屌票，甘冇風度

soruce?

求下年輕人嘅話，可能佢哋唔會放棄你。

佢係咪準備搞多次太平天國

柱姊姊屌票
下次學長毛咁係選前大大聲同後生既講：
你有票？我唔要呀！！

到時要幫廢老負責，仲慘

放棄兩代年輕人

如果最近睇既台灣形勢分析無錯，民進黨當政呢幾年真係全國經濟民生都仆街過往年；如果以上都無錯，台灣年青人真係做到「寧願攬炒都唔益支共、賣國民黨」

又要放棄年輕人呀？

邊個做經濟都差唔多㗎啦
緊係揀個自由啲㗎啦

不嬲都自行負責

美心太子女2.0

On撚9當然自行負責啦唔通靠你咩

選咗你唔係自己負責呀 定係想負責嘅機會都無呀

同假博士話香港人真識揀一樣

梗係自行負責啦 你有權負責咩

講真，國民黨上咪又食番糖衣毒藥

孫中山同蔣介石應該要係棺材度彈出黎打死呢班陷家剷

佢知就好啦，既然人地都係要負返責既，咁佢擔心咁多做咩？

今日選埋立委，個結果會唔會好似香港區議會結果咁

後果自負 後果自負

奶共係有樣睇

國民黨已經放棄左所有台灣人

係咪要放棄台灣嘅年輕人

放棄？

咁似黑心件廢老話咩放棄年輕人。唔靠年輕人，唔通靠班廢老咩？

推推推推推

年輕人就係為未來負責先唔投你班賣臺黨

台灣伍淑清

收皮啦老柱女
未來關系你事

啱呀 自己嘅嘢自己負責
唔係中共負責

唔係自己負責唔通你負責咩， 死弱智

台灣要贏，國民黨就要輸

食屎啦
呢個又係擺到明中共代理人
一中同表=急統

要負責d咩

叫台灣人回佢一句
過馬路記得睇交通燈

放棄年輕人？

又想放棄一整代台灣人

成班顛撚左

屌票開始了

第三次國共合作

放棄一整代年輕人

果然獨裁者都一撚樣

多得孔子條仆街

係咪後果自負d fd
乜依家得年輕人投比你對家咩

後果自負！

人地洗撚驚你

唔通你付責戇鳩

絲襪辣媽洪秀柱

一個人既未來梗係要自行負責
只不過有D弱智既總係將自己既未來交俾D"精英"
NAZI同CHINAZI就係咁黎

有潛質去香港做官

鬼佢老尾小孩

輸撚到佢地仆街

學老解講野? 後果自負?
駛唔駛又話放棄一代人

返去 反思下 點解會輸啦

年輕人 : 關你叉事 , 果陣你地死撚咗啦

啲廢老真係個個一樣，同伍淑清一齊趁地淋啦，老而不死是為賊

走出嚟搞亂個局，又要人自行負責

同班少數派廢老一撚樣

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

邊個人既未來唔係自行負責

又開始屌票？

之前條友上康熙來了都幾好笑
原來係現實講野仲好笑

末來就緊係年輕人負責啦，都一隻腳係棺材末來關佢撚事咩

就係負責趕走國民黨班蛀蟲
你老味台灣唔幫，幫中國農場買幾百噸生果入台灣，搞到台農水果滯銷，根本係拖後腿

佢上次俾人換走

上屆換柱仲柒唔夠？

八婆收皮啦，帶埋你班廢老返去你既大灣區建設支國

🙏🏻

無問題 我地會負責愈來愈好

梗係自行負責啦，唔通靠你咩